[愛的逼降] 玄涁同孫麗珍係戲入面有冇扑過野？

神交？點解冇交代過佢地扑野？
黎到南韓都係分房訓 唔洗扑野咩

仆左又話你聽咩

幾時幾分幾秒

無交代過屙屎，唔代表未屙過屎既
幫條女幫到咁盡都係想扑野je
條女唔比扑，係北韓老強都無人理啦

會唔會係北韓已經搞左
或者含下能都有掛

有冇人知？

負皮果d平時唔扑野？
定係冇得扑

我覺得無 Seri係醫院個陣 都係正赫show比佢睇先知原來有一條好大既疤痕 雖然之後感覺佢地開始想搞 可惜d兄弟黎探病

係醫院扑？

又真係好似冇睇過屙屎

睇得呢套劇，真係會有呢啲問題出嚟問人

你想講乜？
浪漫還浪漫，唔撚洗扑野？
你老豆老母點生你出黎？

原來現實都咁
所以先去睇呢套劇？

睇上腦？

扑到啪啪聲

白夜行